7月原創少女機械人新番 グランベルム GRANBELM 頭十分鐘

簡介

兩位少女在月圓之夜相遇開始轉動了命運的齒輪。

片

STAFF

原作：ProjectGRANBELM
監督：渡邊政治
系列構成：花田十輝
角色原案：大塚真一郎
音樂：末廣健一郎
動畫制作：Nexus

CAST

小日向満月：島袋美由利
新月エルネスタ深海：種崎敦美
アンナ・フーゴ：日笠陽子
林寧々：久保ユリカ

官網

中字

好睇

係幾好睇

有無其他網

推到7月

魔神英雄傳 / 霸王大系比例幾耐無出呢啲

班底都唔錯,希望冇伏
近年機人番真係少又伏

對上一套微笑的代價
近排最好應該係騎士與魔法，雖然係輕少說動畫化，但好睇到